好有創意煮食爐

好撚過引

好難洗

好似飛機杯
但真係有創意嘅